點解GME事件完左之後,成個股市好似靜哂咁既?

發生緊咩事

暴風雨的前夕
GME準備爆升

Bitcoin

因為未完

靜靜地升

9號公佈SI後大量散戶重返GME
10號股票全線崩盤
印度神童又嬴

時間線就係咁